2月28日辭職

我張contract寫左1個月通知，我2月28日同公司辭職，今日hr打黎話問左勞工處，我last working day唔係3月27日，而係3月30日。

有冇巴絲解答到😭😭

1. 如何計算通知期

如通知期是以日計算，為避免爭議，可考慮不將通知當日包括在內。
如通知期以月計算，按《僱傭條例》的規定，通知當日應包括在通知期內。根據《僱傭條例》，一個「月」指由發出終止僱傭合約通知之日起計，直至：
下個月份同一日的前一日 (如2月13日至3月12日)
如下個月份並無同一日，則至下個月份最後一日 (如 1 月 30 日至 2 月最後一日)
如發出通知之日為一個月的最後一日，則至下個月份最後一日 (如 2 月最後一日至 3 月 31 日)

姐係2月27就到3月26?

30日通知
有咩問題？

你打去勞工處問完再打返比佢

姐係我2月27職，最後一日就係3月26？

係

睇清楚先啦 fg 最尾個行

如果月尾交信， 要月尾走